各位身邊有冇女仔叫呀雪？

讀書時期，一班皮膚白少少既女好多時都會幫自己起個朵叫 呀雪，到出黎做野啦，可能收儉左，就只係叫人嗌佢英文名 Yuki（呢個名係由日文拎過黎用）。

有d呀雪真係本名係有個雪字，咁叫你呀雪都合理呀。
但你皮膚黑到成舊炭咁，係咪你父母玩你呢？
仲有本身皮膚白又走去曬黑哂，
咁個雪字仲同你有冇緣呢？
唔通黑鮑都會有一日變返粉？

香港地一個招牌掉落黎，都壓死幾個呀雪。
麻煩起個朵真係唔好隨波逐流，人叫乜你又叫乜。
好好地嗌人叫返中文名最後個字/兩個字咪得囉，
起個朵都要追潮流，為咩呢？

以後見到皮膚唔白既人，我呼籲大家狠下心腸，話返個現實比班女知：
八婆！你咁黑不如叫呀炭啦！

Ps:身邊最少有5個呀雪，其中3個應該係叫呀炭

咁叫阿俊果班係咪要改叫阿柒

咁叫阿木係咪要改叫佢廢柴呀？

你唔好再癲啦

林雪

呀俊唔係自己起既外號呀嘛？

咁所有校長都只可以係女人